# Aufgabenstellungen

**1. Wie funktioniert der Innere Monolog (wo in Echtzeit die eigenen Gedanken des Erzählers gezeigt werden)?**
- 

**2. Was wird über die Zeit und die K.u.K. Armee ausgesagt?**
 - antisemitisch
 - Ehre war in der K.u.K. Armee sehr wichtig 

